
%\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

%\date{\today}

%\author{}

\usepackage[english]{babel}
%\usepackage[british,greek]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}

%\usepackage{mcode}
%\usepackage{listings}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{amsbsy}
%\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz}
\usepackage{hhline}
 \usepackage{multirow}


\usepackage{epstopdf}
\epstopdfDeclareGraphicsRule{.eps}{pdf}{.pdf}{pstopdf #1 -o \OutputFile}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphicx,import}

\usepackage{placeins}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
%\usepackage{subfig}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{multicol}
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdflscape}
%\usepackage{listings}
%\usepackage{color}
\usepackage{transparent}
\usepackage{verbatim} 
\usepackage{appendix}
%\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}

\usepackage{url}
%\usepackage[pdftex]{graphicx}

%\usepackage[margin=1in]{geometry}
%\setlength{\parindent}{0pt}

%\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
%\usepackage{lastpage} 
%\usepackage{fancyhdr}
%\setlength{\headheight}{10pt}
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhead{}% clear all header fields
%\fancyhead[RE]{A. Møller et al.}
%\fancyhead[LO]{Robust topology optimization for acoustic-structure interaction using a mixed finite element formulation}
%\fancyhead[LE,RO]{\thepage} 
%\fancyfoot{} % clear all footer fields
%\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
%\fancyfoot[LO,CE]{From: K. Grant}
%\fancyfoot[CO,RE]{To: Dean A. Smith}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.6pt}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.6pt}
%\renewcommand{\figurename}{Figure}
%\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
%\lhead{}
%\cfoot{}
%\rfoot{\thepage}


%\fancyfoot[R]{Page \thepage \ of \pageref{LastPage}}
%\fancyfoot[C]{}


%Ændre, så der er samme layout gennem hele rapporten.


\graphicspath{ {./Pictures/}}


\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{chngcntr}
\newcommand\numberthis{\addtocounter{equation}{1}\tag{\theequation}}
%\counterwithin{figure}{section}
%\counterwithin{figure}{subsection}
%\counterwithin{table}{section}
%\counterwithin{equation}{section}
\usepackage{natbib}
%\usepackage{amsmath}


%\usepackage{nomencl}
%\makenomenclature

\usepackage{changepage}

\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{tikz}

%\newenvironment{eq}{\begin{align}\begin{split}}{\end{split}\end{align}}

\newenvironment{boxed2}
    {\begin{center}
    \begin{tabular}{|p{0.9\textwidth}|}
    \hline\\
    }
    { 
    \\\\\hline
    \end{tabular} 
    \end{center}
    }
    
    
\usepackage{amsmath,environ}
\NewEnviron{eqq}{ %
\begin{small}
\begin{equation}\begin{split}
  \BODY
\end{split}\end{equation}\end{small}
}

%\setcounter{secnumdepth}{-2}
%\usepackage{bm}
%\newcommand*{\bs}[1]{\bm{\mathbf{#1}}}
%\newcommand*{\bs}[1]{\mathbf{\boldsymbol{#1}}}
%\usepackage{fixmath}
%\usepackage{newtxtext,newtxmath}
%\usepackage{bm}
\SetSymbolFont{letters}{bold}{OML}{cmm}{b}{it}
\SetSymbolFont{operators}{bold}{OT1}{cmr}{bx}{n}
\newcommand*{\bs}[1]{\boldsymbol{\mathbf{#1}}}

\usepackage{relsize}
\DeclareMathSymbol{\Omega}{\mathalpha}{operators}{10}
\DeclareMathSymbol{\Gamma}{\mathalpha}{operators}{0}
\DeclareMathSymbol{\Phi}{\mathalpha}{operators}{8}


\newcommand*{\partd}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\newcommand*{\totd}[2]{\frac{\mathrm{d} #1}{\mathrm{d} #2}}

 \usepackage{color, colortbl}
 \definecolor{Cyan}{rgb}{0.92,0.92,0.92}
 
 \usepackage{mathtools}
